金庸迷請進

係射鵰入面，洪七公中蛇毒...單單靠九陰真經嘅療傷篇就搞掂西毒嘅毒
係神鵰入面，點解楊過學晒九陰真經連冰魄銀針嘅毒加情花毒都解唔到

楊過只學左一部分，而且冰魄銀針+情花毒搞到亂曬龍所以救唔到

其實咁多個角色應該得郭靖學齊曬，梵文果d佢都學埋

楊過只係學左王重陽寫底克制古墓派既一部分九陰真經 唔係學晒全部 姐係殘本

因為楊過根本冇學晒九陰囉
唔係金迷都知啦 重睇啦你